# Unionwell Russia

Компания Huizhou Unionwell со штаб-квартирой в Южном Китае специализируется на создании и производстве разновидностей экономичных микропереключателей, модулей и других точных электронных компонентов, которые широко собирались многочисленными брендами как на местном, так и на мировом рынке. Семинар Unionwell, расположенный между воротами между Шэньчжэнем и Дунгуаном, занимает площадь более 22 000 квадратных метров. Наша команда, занимающаяся исследованиями и разработками, и специалисты-технические специалисты имеют большой опыт заслуженного успеха более 20 лет. Благодаря последовательной креативности Unionwell особенно сильна в реализации серии высокоэффективных микропереключателей, серии водонепроницаемых переключателей, серии поворотных переключателей, серийных кнопочных переключателей питания и других типов переключателей, с общим объемом производства 300 миллионов штук в год. Будучи полностью протестированными и соответствующими лабораторным сертификатам UL, ENEC, EK, CQC, наши качественные выключатели являются абсолютно лучшим ключом для включения или выключения большинства электронных приборов, бытовой техники, автомобильной электроники и электрических инструментов.

Мы являемся предприятием по производству переключателей с более чем 25-летним опытом производства переключателей. Все наши коммутаторы имеют сертификаты UL, ENEC, EK, CQC и т. Д. Наши выключатели широко используются в электронных приборах, бытовой технике, автомобильной электронике и электроинструментах, годовой объем производства составляет более 300 миллионов штук выключателей.

Website :  https://www.unionwellrussia.com/